愛侵力量同幻想 會嚇你一跳

愛侵力量同幻想 會嚇你一跳
.
.
.
.
.
.
.
軍隊嚟啦

快d改
20號打後會全面收皮

4年前希拉莉落選你地臭閪蚑那賤蛆點慶祝咁快唔記得嗱

唔可以用正常智力同愛侵力傾偈

求才子

侵侵沒有輸